香港新一代藝人有邊個勁過李一桐？😖

樣靚 有演技 後生
香港都曾經有朱茵 黎姿 采妮等
可惜老左 無人接班😖
香港已經大不如前
不如香港娛圈拼入內地娛圈一部分啦
反正都係一家人

欣宜

呢隻蝗西一桐，正正係佢對二筒唔撚掂囉屌！！！！

香港有咩人？
杜sir都話香港無女用

杜Sir戲既女角求撚其用CG做都夠啦！！！！

臭閪支那賤種
知你老竇係領導隻柴犬啦

整容女 都好J??

咁鄭秀文咩人
你睇下佢訪問先
佢係想講香港無人才

香港係中國一部分

真

成撚日吹奏隻垃圾豬奀 你啲廢中咁鍾意咪拎張相對住打飛機打飽佢 但係就咪上黎吹奏得唔得

收皮啦你

你唔鍾意
就全世界要跟你一齊唔鍾意？

十扑師兄

整容西

支持下祖國既藝人啦